記者朋友請入

轉貼：「
求下聽日，
記者唔好再問黑警：
有冇派人著黑衫混入示威者制造混亂？
直接問：
點解要派人混入示威者製造混亂？
帶頭搞事？會點承擔責任？
當然，更加認為，
冇需要再去警察記者會睇佢哋扯狗尾」

推到記者會發問

要以 "已確定警方派人混入示威者之中" 為前提去設計問題